［文宣］外國傳媒詳細測試 微信、YY早在12月審查武漢肺炎内容 / 抖音內部文件 揭會審查樣衰、政治不正確內容

兩個apps唔同審查既方法

有用一個美國一個中國account 測試

發現審查既字眼

TikTok Told Moderators to Suppress Posts by “Ugly” People and the Poor to Attract New Users

The makers of TikTok⋯⋯⋯nstructed moderators to suppress posts created by users deemed too ugly, poor, or disabled for the platform, according to internal documents obtained by The Intercept.

These same documents show moderators were also told to censor political speech in TikTok livestreams, punishing those who harmed “national honor” or broadcast streams about “state organs such as police” with bans from the platform.

⋯⋯Any number of the document’s rules could be invoked to block discussion of a wide range of topics embarrassing to government authorities: “Defamation … towards civil servants, political or religious leaders” as well as towards “the families of related leaders” has been, under the policy, punishable with a terminated stream and a daylong suspension.

Any broadcasts deemed by ByteDance’s moderators to be “endangering national security” or even “national honor and interests” were punished with a permanent ban, as were “uglification or distortion of local or other countries’ history,” with the “Tiananmen Square incidents” cited as only one of three real world examples.

A “Personal live broadcast about state organs such as police office, military etc,” would knock your stream offline for three days, while documenting military or police activity would get you kicked off for that day (would-be protestors, take note).

Up

推

玩大左

中國肺炎

push

pish

@citizenlab 快RT

lm

樣衰都要打壓

喂正喎

英文内容無人理

各位推啊，P牌冇得推

呢份文件，可以作為中國擁有武漢肺炎病毒，及洩漏後進行網絡審查的證據。而且在12月31日時已知及和P4實驗室有關，有隱瞞及向世界擴散後屈美國的重要助證。等同向世界發射核子武器的同級傷害，世界會報復，八國聯軍攻中國，一定幫手。

窮撚都要
連登有幾多人衰哂兩樣

Push

pushhhhh

支那隱瞞疫情嘅鐵證

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

嘩屌冇人理？

咁重要都無人理

如果cap圖既文字會唔會被filter ?

YY有censor P4但we7冇🤔🤔

黎啲po就無人推

呢個好緊要喎
支那咪使指意撇清責任

有英文報導黃標事件

HK Kol and YouTube Spar Over Chinavirus-Related Fare

up

唔會 但過幾日就有人上門捉人

終共班hihi

無人權架喇

監控大國

Pushhh

想知支那審查包唔包英文？

AI都好辛苦

推爆佢
天滅中共

封鎖消息+隱瞞疫情=身有屎

係咪咁爆都無人推？

連登唔係重點
最緊要reddit twitter fb share 出去

721 831 101 1111 1112 1117 1118

留名

twitter有冇link retweet